3331 呢兩日都無成交

好奇怪 有咩大茶飯食呢？